+++
title = "删除微服务"
description = ""
weight = 12
+++

删除不再需要治理的微服务。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择进入微服务所在的项目下命名空间。

2. 单击 **服务列表**，找到要删除的微服务。

3. 单击 ***微服务名称***，进入微服务详情页。

4. 单击 **操作** > **删除**。

5. 在 **确认** 窗口中，单击 **删除**。

	**注意**：
	  
	* 删除微服务后，不会同步删除服务版本关联的工作负载。

	* 删除微服务后，对于平台服务入口，不会删除容器平台上的内部路由资源；对于自定义服务入口，将同步删除。

	* 删除微服务后，将会同步删除微服务中所有的策略、路由。
